★返工=?? 輪胎充氣爆炸 工人遭氣流擊傷頭送院

將軍澳環保大道發生工業意外，今早(16日)9時12分，一名61歲姓陳工人在堆填區內的土木工程拓展署地盤，為一輛泥頭車的輪胎充氣時，輪胎突然爆炸，產生強大氣流，陳首當其衝，被擊中頭部「暈一暈」，眼部亦受傷，在場工友見狀報警。

消防及救護員接報趕至，為傷者急救後，恢復知覺送院，警方調查後，列作有人意外受傷-工業意外跟進。

大陸胎 鈴同內膽，只係日本貨四分一價錢，但隨時炸死

呢個距離 視力聽力永久受損
唔死都變廢人

係咪應該固定個車月太 先加氣

俾錢嗰個無事，理撚得你

分開咗？

行緊高速個陣先黎爆胎就唔係咁講

所以每次行親啲駄鋪隔離都好鬼驚